今日好自豪咁同大家講

我係嶺南人呀 屌!!!

平時呢？

港大人表示無地自容

張翔去咗邊

我愛漢仔!

不辭長作嶺南人

大量P牌五毛帶風向叫人留低同黑警對峙同入村

西鐵冇停 好多五毛假消息

大家快撤退

LINGU 世界第一

唔好問我, 我都想知
之前徐生原來已經唔算差, 唉

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

牛屎仔幫緊鍵盤戰士爭取緊自由呀

我唔係lingu今日都去認住先

lingu人好波

漢仔萬歲

btw你都幾難打

為左葦名一族